OSCAR 你都幾撚串喎

1) 頒比黑豹就係服裝設計，製作設計，原創音樂三個獎

隱語就係靚就靚啦 不過靚極都係花瓶無內涵
你班黑人扮黎扮去都只係面個浸

2) 最佳電影 Green Book 崩口人忌崩口碗
今年黑人咁霸道
就整套戲講返美國點歧視黑人
套戲最後都無解決到黑人歧視既問題
個黑人仲要痴返白人過聖誕

美國白人不嬲都係睇唔起黑人架啦

最後換車吠個到冇捉返去咪冇黑人歧視囉

如果黑人好似你咁諗就好lu

左膠係咁諗就得啦，係咪攞到獎先

如果左膠當道就黑豹攞啦

黑豹垃圾到咁都有得提名

根本黃種人先最受人歧視

BP拎唔到best picture已經證明Oscar 一堆racists啦

CA2無

垃圾